行動post 呢 DLLM

和里飛繼續Twitter reddit 宣傳！
宜家講定機場要着咩衫
叫吾叫口號？
英文口號？
dos & don'ts ?
去到咩時機先走！
見到防暴不要逃！！！！
扮遊客la

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

成班垃圾 畜生 監狗會 一年10000單 得2單控告到
要交稅養班 垃圾
完全冇任何作用
去買六合彩都有可能中下40
呢個完全冇撚屌柒西屌用既垃圾監狗會 要嚟做乜撚
林鄭你係全球智商最高既城市 當全港人弱智？